有冇人覺得食煙好似含緊撚？

有冇人覺得食煙好似含緊撚？屌你老母男人老狗日撚日擺條野入個嘴度唔核突咩 ？仲要起勢咁啜，啜到枝煙dur撚哂，屌你超絕真空吸咩 ？有冇咁撚猴禽呀。你班煙剷仲衰撚過啲死基佬，人地要含都搵啲深喉巨炮，你地就食納米撚，連條脷都掂唔撚到呀，點撚啜都啜唔出精，食黎做乜撚？本身個行為已經夠基，仲要食完真係會陽萎，同太監有咩分別？ 成班傻鳩日撚日托住碌柒，仲要火車頭咁驚死人地唔知你有碌野係嘴入面，真係唔怕比人笑架喎，你地係咪唔知日日出街都有幾十人圍住你地陰陰嘴笑 煙剷們記得食多啲煙，推廣本地性取向平等就靠你地啦

樓豬食唔食到一枝煙

我唔含撚的

咁樓豬係咪未戒奶

你碌尻咁幻

你拎番碌撚出黎先講野啦，不過你頂唔到兩分鐘又衝去追撚含

我想含啊
互射都可以
有意留tg

幻？含撚high到有幻覺?

屌你講起又覺 個死人樣

我唔想再同細蚊仔講嘢

條友重食緊奶嘴

釣咗你啲同類上黎，快啲含啦

含啦bye

煙剷們係咪個個含住碌撚唔得閒覆？

咁用飲管係唔係都係含緊撚

唔係，因為會咬飲管，煙剷唔會咬佢地最愛嗰碌野。

幻
幼呀文盲

樓主高汁 等我得耐用依招去串下d煙剷先

戇鳩

有啲料到

咁你食雪條都係含緊撚啦

女人食煙呢？

環保撚version:

有冇人覺得用飲管好似含緊撚？屌你老母男人老狗日撚日擺條野入個嘴度唔核突咩 ？仲要起勢咁啜，啜到枝飲管扁撚哂，屌你超絕真空吸咩 ？有冇咁撚猴禽呀。你班飲管撚仲衰撚過啲死基佬，人地要含都搵啲深喉巨炮，你地就食納米撚，連條脷都掂唔撚到呀，點撚啜都啜唔出精，用黎做乜撚？本身個行為已經夠基，仲要食完真係會浪費，同扔落海有咩分別？ 成班傻鳩日撚日托住碌柒，仲要含撚實咁驚死人地唔知你有碌野係嘴入面，真係唔怕比人笑架喎，你地係咪唔知日日出街都有幾十人圍住你地陰陰嘴笑 飲管撚們記得用多啲飲管，推廣本地性取向平等就靠你地啦